香港舉辦桌球大師挑戰賽 世界冠軍沙比勢參加 主辦方力邀世界前8球手

有幾多人有興趣?

20-23/7 伊館, 主辦方斟緊世界前8球手, 沙比同傅家俊肯定打
如果前8有人拒絕邀請, 就第9開始再請

想

Top 8
1 Mark Selby
2 John Higgins
3 Judd Trump
4 Ding Junhui
5 Barry Hawkins
6 Marco Fu
7 Neil Robertson
8 Shaun Murphy
替補
9 Stuart Bingham
10 Mark Allen
11 Liang Wenbo
12 Ali Carter
13 Kyren Wilson
14 Ronnie O'Sullivan
15 Mark Williams
16 Martin Gould

想睇

點解奧蘇排咁後

佢少錢唔打自然位置後d

上半季少打 英錦賽先複出

一定睇如果搞得成？any detail?

搵我?

想睇喎

傅仔真係好撚勁

沙比跟埋李城嚟香港？

一定搞得成 暫時只知20-23/7 伊館

佢肯黎應該請佢先

買飛

希望會邀請游一橋
想親眼睇倚天cue

幾時有飛賣
一定睇

香港人睇比賽會唔會好Q嘈

我諗起好耐之前搞過一次 又OSO 又堅叔 , 堅正

2007香港桌球歐亞挑戰賽

這個雲集八位世界頂尖球手的賽事可謂星光熠熠。四位歐洲球手包括目前世界排名第一的希堅斯（John Higgins）、世界排名第四的杜靴迪（Ken Doherty）、世界排名第五的奧蘇利雲（Ronnie O’ Sullivan）以及世界排名第八的亨特利（Stephen Hendry）。四位亞洲代表的實力亦旗鼓相當，包括2006 年多哈亞運金牌得主—世界排名第九的丁俊暉、排名第三十三的華達拿（James Wattana）、新鮮出爐的亞洲錦標賽冠軍蘇珀（Supoj Saenla），以及排名第二十七的香港首席球手傅家俊。

拍住蝗蟲齊齊大喇叭

可唔可以全力請Oso

如果氣氛同shoot-out一樣就正

等睇100分非century有人拍手

料從何來？

絕對有興趣
不如開個tg gp
add我
tg: skronnie

請奧蘇

想睇，好撚想睇

請oso ok
雖然冇咩點睇桌球
但自從睇左oso最快147之後就

請Davis過黎吹下水做下間場得唔得

香港桌球總會正式宣布7月20至23日在香港伊利沙伯體育館上演「香港世界桌球大師賽2017」，今年剛再次捧走世界冠軍的「小丑」沙比已落實來港應戰

毒撚對桌球冇咩認識但都有睇過下啲比賽，點買飛

「香港世界桌球大師賽2017」以世界職業級電視直播舉行的賽事規格進行，形式如同在英國謝菲爾德之世界職業錦標賽

點樣買飛！？

火箭奧蘇里雲率超重量級球星7月殺抵香港！已定於7月20至23日在灣仔伊館上演的香港世界桌球大師賽，繼早已公布世界一哥沙比會參加之後，大會公布餘下「強陣」，深受萬千球迷鍾愛的火箭奧蘇里雲，世界第二的希堅斯，準神卓林普，澳洲型男羅拔臣，與鶴健士及梅菲都強勢來港，與香港一哥傅家俊爭奪超級寶座

兩位殿堂級巨星7屆世界冠軍亨特利及白旋風韋德，會與香港cue后吴安儀打表演賽

門票於6月22日發售。

1. 沙比
2. 希堅斯
3. 卓林普
5. 鶴健士
6. 傅家俊
7. 羅拔臣
8. 梅菲
14. 奧蘇里雲

頭8淨係冇丁

啱啱東網睇到，星期4 撲飛

係邀請左丁 丁唔黎先有奧蘇

應該話首邀頭8 , 奧蘇係後備

負碌俊睇乜撚野快撚啲啦

有 oso

一定QQ都拍手

Btw有冇電視台播啊，唔喺香港

now 637會播

初賽$100, 200, 300
決賽$150, $300, $450

邊度買？

正 又搞
2007已經去睇過一次

個表一定唔係抽出黎

打幾多局

想睇秋官vs大宇

9局5勝

好撚好笑屌你老味.jpg

20/7 - 14:00/19:00 - 8強
21/7 - 14:00/19:00 - 8強
22/7 - 14:00/19:00 - 4強
23/7 - 14:00/18:00 - 表演賽/決賽

挑戰賽以職業排名賽的比賽形式進行，以種子排名分佈單淘汰作賽。世界排名前4名球手作為種子，其餘4名球手則抽籤決定對手。4場八強賽事以9局5勝制進行，2場四強賽事及決賽賽事以11局6勝制進行。

邊度買飛

1. 沙比
2. 希堅斯
3. 卓林普
5. 鶴健士

vs

6. 傅家俊
7. 羅拔臣
8. 梅菲
14. 奧蘇里雲

除決賽日, 全日制學生、傷殘人士及65歲或以上長者可獲五折購票優惠

BTW 想睇老亨打白旋風好過佢兩個打吳安儀

公眾可透過URBTIX（城市售票網）門市、網上、電話Apps或熱線電話（+852 2111 5999）訂票。開售日每人最多可購買4張同日門票，即是每人每次交易最多可購買16張門票﹐開售日之後的售票數量則沒有限制。

Jimmy white

31萬5千英磅獎金

lm

唔怪得堅叔都肯黎 羸一次等於一個世界冠軍

咁諗係咪小丁多錢到洗唔晒

「香港世界桌球大師賽2017」將與Now TV及ViuTV合作，為大眾提供賽事直播及轉播。大會指定電視台Now TV除了直播賽事，亦會於賽前播放花絮，以助大眾認識桌球運動及「香港世界桌球大師賽2017」。ViuTV亦會直播部份賽事，市民即使安坐家中，也可投入此桌壇盛事。

好想現場屌鳩-6.

真心覺得主辦方係請oso唔要佢, 始終佢地自己人, 得失佢好過得失其他6個

其實計唔計ranking?

應該唔會 呢個世界桌總有份舉辦
你係世界桌總會唔會得罪支那人 明知依家大部份比賽都係支那科水
而且桌總講到明係出左信邀請頭8 , 第1後備係OSO

Barry Hearn都幾親支那的 唔信佢會飛起支那人
加埋oso同ding咁fd, oso如果知有呢件事 肯定炮轟桌總

唔計啦 邀請賽only

咁嘅價錢又唔算貴喎，屌得過
但要攞假去睇

如果有oso 既話我都想去睇

最驚打D5-0 2個鐘收工 4點到7點3粒鐘真係唔知去邊

表演賽Jimmy white vs 大澳周小龍 好過啦

公布左第一日八強係邊兩場未呀

原來好似係三個互打 屌 嚇死 以為1個打2個

正路第一場沙比對NEIL, 第二場 OSO對堅

4強撞左英超盃呀

watch snooker

英超盃買左飛
應該買奧蘇8強+決賽 帶老豆入去睇
佢勁鐘意睇奧蘇

睇oso打波係一種享受
要珍惜呀

去波樓自己打

$450都唔係貴

唔好扮我

因為奧蘇呢幾年好少打比賽 揀D大賽打 但近兩年成績唔好 就跌左D啦

不過頭16都算係唔錯架啦 只係呢個比賽太簡單 只邀頭8

屌

而家先見到

幾時有飛買

爬完文見到了

買決賽

20/7 - 14:00/19:00 - 8強
21/7 - 14:00/19:00 - 8強
22/7 - 14:00/19:00 - 4強
23/7 - 14:00/18:00 - 表演賽/決賽

1. 沙比
2. 希堅斯
3. 卓林普
5. 鶴健士

vs

6. 傅家俊
7. 羅拔臣
8. 梅菲
14. 奧蘇里雲

奧蘇應該21/7 ?

奧蘇

施比首戰對上尼爾羅拔臣、希堅斯硬撼奧蘇利雲、特林普對決梅菲、鶴健士則與傅家俊8強相遇。8強賽製為9局5勝，4強和決賽為11局6勝制。

一定要睇 Oso

d 飛場計定日計，未睇過

日計

好驚奧蘇派膠 星期六冇得睇

買星期五同日

如果唔抽, 咁打點睇

1. 沙比 vs 14. 奧蘇里雲
5. 鶴健士 vs 6. 傅家俊

vs

2. 希堅斯 vs 8. 梅菲
3. 卓林普 vs 7. 羅拔臣

買第一日狗衝

6 月22邊到買飛？

大家係咪都諗住睇21號果場

希望觀眾靜少少唔好失禮人

你去買支倚天Q，帶入場比職員睇下...

唔用記名賣飛，都要講定黃牛全家死

唔派膠都唔一定有得睇
你估Higgins流㗎

姐係起碼睇到第一場先

星期六睇唔到都冇計

又話有侵既？

咪有

盲?

sor,真盲

睇21/7

係咪要當日先見到？
而家上個網唔見嘅

Yes

紅色位 - 7月20及21日︰$100 / 7月22及23日︰$150
藍色位 - 7月20及21日︰$200 / 7月22及23日︰$300
黃色位 - 7月20及21日︰$300 / 7月22及23日︰$450

黑色唔撚係扣起下話

幾點開售

有2800公開賣

一定啦......都要留d俾sponsor...

大約1300 紅色位 - 7月20及21日︰$100 / 7月22及23日︰$150
大約1000 藍色位 - 7月20及21日︰$200 / 7月22及23日︰$300
大約450 黃色位 - 7月20及21日︰$300 / 7月22及23日︰$450

識唔識睇下面行字

我知道有得上網買，但出去排通頂買會唔會穩陣過上網買

幾點有得賣
應該唔會好多人搶掛

其實佢預人點睇?
平日下午2點有幾多人得閒?
夜晚7點放工趕去都chur

好想睇

無辦法 大賽規格
大型排名賽時段都係咁

啱啱先發現原來張飛係日票形式

不嬲睇桌球比賽都係咁啦

Oso，trump
Selby同博就算了，打到2046

20唔得閒，但最想睇20

咩叫銀行入數買？
一定要credit card即時過數

門市cash都得

大家諗住幾點開始去排隊？

22號睇波睇唔到呢邊

請share 買飛link

係咪依堆地方會有飛賣

上城市電腦售票網
有哂地址

係咪照舊1000開賣？

想問可唔可以幫人地買學生飛？我想同屋企人睇
如果一張學生兩張非學生會唔會分開坐

同一交易同樣一個票價區就應該連位

係機場排緊隊，原來而家排隊買飛要拎籌先
仆街排第13

屯門撚表示兩個售票處都好多人排

咁多人排？

坑口有南亞佬

我排緊嗰個都係 仲要係頭兩個

屌你老母個網已死

好緊張第一次買

上到喎

開始排返啦，而家排第9

好忟水啦，得3000個位好多人買

想買第一行會唔會好大想頭?

買到最貴個區都難

busy

所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請再次登入。

黃位全部買唔到 睇now算

done deal

好易買 但應該唔係靚位

幾號？咩色位？

04分入到去無哂貴飛

which day

買到21號$300學生飛，唔知坐邊dw

買唔到黃位
買左藍位4連
21號睇o so
不過未搵到fd

21同決賽
正確d講係無連位

22號 窮J買紅色

有預覽冇睇?

買完21號黃之後busy

3連位

有冇兩張 21 同兩張 23 放 ?

我一枝公冇留意

21號好想要貴飛呀
我要睇奧蘇同侵仔

買到20黃色連位 其他全部fail

一枝公

到時我大叫猗撚相認ok?

買完個網即刻busy

買唔到21號黃色連飛

首打一定係21號 oso同trump

已買

4張決賽450

我係I

diu 全部冇連位 焗買最平

返工

一支公都冇黃色位

買左3日, 淨係冇買決賽

撐沙比買左$300
Day2 買左$100

手機上網搶仲快過佢
但全部都係平飛

黃區係咪已經賣晒

同你差唔多 買左頭兩日

21號兩分鐘已冇

冇啦

買左星期六日300飛，希望-6oso起碼入到4強

21號黃區一分鐘都無就無哂

上網4日都買到 2黃1藍1紅

21貴, 2日平, 20可能淨係睇到marco, 照買先

第一次現場睇 有啲期待

最衰果日撞左英超 如果唔係都係睇依日

賽程

究竟係點上到

我禁極都禁唔到

搶到21號第一行第二行
奧蘇我黎啦

10:03 黃區已經賣得8899

btw 係咪可以淨係睇7點果節

我坐AC-AF 你見到我咪叫 不過小心叫錯人

1ticket, 2 sections

買唔到
The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers
好想睇OSO

我20貴 21平

買左最尾3日平飛
第一日拎唔到假睇marco 希望佢贏到鷹王

淨係買到22號 2連位
有無人都睇22號

入都入唔到 屌

21/7 仲有冇飛

冇喇

第一行 好撚激動 屌你老母 我偶像

可能有人hold, 最後未必會買, 再試, 等佢放d飛出黎

邊日

Diu
佢又無寫售罄

有人HOLD住

hold住左

奧蘇日
仲有得睇埋MURPHY

咁架 ?

最後只係買到3日平飛同1日中價飛
估唔到桌球係香港咁受歡迎都算係件好事
希望見到咁熱烈考慮將來黎香港搞排名賽

其實紅色都唔係離張枱好遠(好似係)

買到21,23號飛

看台定地面

呢個戲碼不得了丫麻
唔洗去英國睇
幾舊抵到爛

YES......外國其實好多就算final都好冷清

看台啦, 2段3段
不過已經好撚爽

你著占士波衫

希望觀眾唔好又閃光燈又電話響又鳩拍手失禮晒

你放心啦 一定會

英國都有 香港點會無

放心 一定會

通常oso對手打失d人就會大叫ronnie

今晚放工仲買唔買到

應該買到
出年英國大師賽

Come on Ronnie, 聽到會起雞皮

買到藍色飛 21號

係喎而加oso出場仲有冇男兒當自強

想問依個比賽有冇147獎金

岩岩買到22黃色連位 23最後一張都俾我買埋 好彩跑左去tomlee

想睇oso現場問

終於有人放黃區出黎
oso我黎喇

想睇佢問完之後打q 146出黎

屌佢老母
公司收唔到電話
搞到我收唔到個credit card code買唔撚到飛

Section6/7藍色應該係最佳位置?

ding冇得打？

reject

same

買左section 7 藍色

佢拒絕左邀請 OSO頂替

21同23 已買

對比鷹王, 其實想睇冰咸多d...

唔知睇唔睇埋21號早場好
mk對19號

星期四五點睇早場

落左門市排 d人慢到呢 最尾買左兩日都係電話禁

終於買左21/7 $200
仲有幾個位，五分鐘前

d人揀位揀撚左十世

買左section幾？

多人睇會唔會繼續再搞

點解我㩒極都冇

成條隊d人都屌哂鬼 郁得5 6個人已經話賣哂21號

頭先買完藍色睇下有冇黃色買，點知入到去，而家放左出黎

21號

識人排第2 已經無晒黃色

Section 4

係咁彈咩其他人選擇緊，禁左半個鐘先買到21
相反23 易買d

諗真下 2007同2017搞
擺明係回歸支那10,20週年搞活動塞住你地港豬把口

買到final兩張$150

買完得山頂唔甘心再試多次
竟然入到去買到21號黃區AD位呀

而家多左21 22號最平學生飛各一張
有冇人想要 照原價放

有冇巴絲幫手試下買 21 黃色兩張 ?
學生同 standard 都得

求21號連位學生飛兩張
係日本買唔到

得一張 我都想放 幫你唔到

求21兩張學生，咩section都得

自己一個睇所以好易買到飛

我有一張1段M行

好想要21黃飛

決賽火箭 confirmed

買左三日得一日買到半價

20號黃色飛有無人要？

藍色 section5 row O

其實21號黃飛係咪冇撚灑？

我都好後悔幫哂d fd買 , 如果一開始揀一張/兩張 應該前好多

咩color

紅區
21號1段
22號3段

買到 21/7 藍區 決賽紅區山頂
電腦買最快 排隊前面左揀右揀
排排下個FD買到我就冇排

同問

仲係limited, 仲有機

係咪無人要20號

五分鐘買左21 藍

total
20 黃 學生*4
21 22 藍 學生*2

收兩張決賽學生飛 要連位
愈前愈好
tg: CCheung

有無人換飛pair up 番

星期四：
段1 I22,J24
段5 H23,G23

星期六：
段4 T70,T55
段5 Q21,Q30

係學生飛

黃飛連位冇得賣 屌

利申有兩張唔同區嘅學生紅區
想一齊坐

希望selby vs marco, ronnie vs trump

又黎selby對傅生
兩個月前個心理陰影仲好大

有冇人知quarter final打幾多局？

你樓上張圖有寫

想問到時係咪一係2點入? 一係就7點入場

8強 9局5勝
4強,決賽 11局6勝

係喎自吞一打膠

1 ticket 2 section

有冇人放21黃飛

跪求21號兩連位, 邊區都得
TG: Erva3

*TG: Evra3

20/7 星期四：
段1 I22,J24
段5 H23,G23

22/7 星期六：
段4 T70,T55
段5 Q21,Q30
段5 P39,40,41,42

換飛/放飛都可以

TG: doggiewoody
email: japhkak@gmail.com

求 2 張 21 號黃色連位
Standard / 學生都 ok

我意思係 只能開波前入
打緊途中應該唔比入 ?

想收張22號黃學生飛

10. 觀眾入場時需要留意什麼規則？
觀眾入場時，請向工作人員出示有效門票。
請於開賽15分鐘前按座位編號入座。
大會有權不讓觀衆於比賽期間進入球場，以免影響球賽進行。
請等待比賽結束後方可離開比賽場地。
在場人士必須關掉手提電話或響鬧裝置。
比賽進行期間，觀眾不得進行拍攝。比賽後，大會將預留時間予觀眾拍照。
請勿攜帶玻璃瓶裝飲料入場。

希望會有耳機聽旁述

4局小休應該有得入

係咪會聽返大師兄

官網有寫，一陣check下

637有直播 大師兄唔會係現場啦應該

收21號學生飛兩張 價錢可議

請於開賽15分鐘前按座位編號入座。
大會有權不讓觀衆於比賽期間進入球場，以免影響球賽進行。
請等待比賽結束後方可離開比賽場地。

直播可以係現場姐

我知外國唔比入

但香港D人特別D

好似演唱會咁姐 ,830 D人都可以未入場

當然我一向準時入場

純粹問下

唔通要開住now一路睇

屌成撚日都話 "所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位"

買條撚咩

外國好似係咁?

佢話呢場賽事係根據平時比賽形式進行

但黎到呢到邊有咁高設備

成本又高

伊館好似冇講波廂

不過咁大壇野，特登搭都唔奇

22,23號$150留名
其實20,21號兩點打係歧視我地番Office既

跟足國際，冇計

人地打桌球係咁時間表
你票睇咪請假囉

收4張21號, $200/$300飛都要呀

我都要特登請假21號去睇

求決賽黃飛一張
剩係搶到20黃同負碌F5到22黃

十點鐘一入個網就買到
21上堂所以買左20

其實我肯定20 21晏就場唔會爆
到時就調位

就晒香港時間已經好好啦

一般都1700 ,1900 ,同0300

20 22黃 23藍表示好想百屌-6

無咁易請 所以22.23睇，希望火箭同傳家俊初賽贏啦

咁係因為係時差姐
係支那打都係1400咁上下

應該根據地區黎SET時間先岩

有時候睇電視直播有旁述會好D

同睇波一樣

但氣氛就現場好D

Me too

暑假好難講 爆都唔出奇

想問下，買左飛就可無限次入場？
睇完14:00， 出去食飯，再入再睇19:00？

of coz

買左4張黃 aj 好定f 好？

置頂

觀眾請於開賽15分鐘前按座位編號入座。
大會有權不讓觀衆於比賽期間進入球場，以免影響球賽進行。
請等待比賽結束後方可離開比賽場地。
在場人士必須關掉手提電話或響鬧裝置。
比賽進行期間，觀眾不得進行拍攝。比賽後，大會將預留時間予觀眾拍照。
請勿攜帶玻璃瓶裝飲料入場。

搶到-6個日第一行

用黃區 加錢換ok?

學生有quota

我係學生飛

突左一張20號黃飛
有意email: laulam1119@gmail.com

20 黃區第一行
21 紅區山頂位 不過要睇oso無計
22 黃區第三行
23 藍區偏後

20紅色好多

21黃藍正式冇哂 等黃牛啦

有冇得食野？三文治咁
6點放工 7點開波

21 黃色地面

20 22 23 637

其實係咪除左 20 , 其他全部已經收皮 ???

睇外國好似未見過

真正sold out得21, 其實21仲有少量平飛

原來ac係row1

瘋狂f5決賽黃區
我要一張就夠

系統顯示得返1張

我買左ae 第3行

好 ,收皮
一張都買唔到 , 637 算

由可揀四張F5到得返可揀一張都冇 👋🏻

我02分入到去22號黃飛得番三張
好彩買到連位同朋友睇
之後禁去決賽已經無晒

收21 四張
咩位都得

tg:

me too

推
收決賽黃區飛一張

買左23號...

不過150飛最後果行

有冇人有黃藍飛肯放
邊日都得

Crew 你問我答
利申 無飛

球員坐咩區前面？
係邊度講波？

其實坐對面好d
會set機拍野 會阻左少少

咩區 要等公司confirm

21-23得返少量平飛

收7月20兩張 咩區都得 老豆好鍾意桌球想同佢一齊睇

20未賣哂, easy buy now

關大會撚事咩 城電賣嫁
所有多人睇既節目都係咁嫁啦

坐對面係咩意思？ 姐係2/3區嗎？

佢係咁話有其他客人選取 禁唔到入去

最平一撳撳到

求21號非學生飛1張/2張

除左球星 應該好多明星會坐前排

但想禁300

13:20 "21/7" all sold out

最平不如返去睇電視
波都睇唔到可能

系統顯示得2張, good luck

山頂位睇毛咩

有無寫邊日係邊場？

想問 有冇耳機聽旁述？
藍色位會唔會衰到要睇熒幕？

20/7 星期四：
段1 I22,J24
段5 H23,G23

22/7 星期六：
段4 T70,T55
段5 Q21,Q30
段5 P39,40,41,42

有興趣搵我
TG: doggiewoody
email: japhkak@gmail.com

到時係咁? (唔知中間凳, 對面加10排)

20貴飛sold out

方力申

有耳機旁述就好
現場聽大師兄
crucible咁

有冇人讓2張21號$300飛？

21/7 戲碼好強
Higgins 對 oso
現役最偉大果兩個

有無人會放22號平飛

14:20 "22/7" all sold out

利物浦岩唔岩

咩位問幾錢?

ed sheeran 同你換 oso 貴飛

求兩張紅區

桌球 英超盃 桌球
諗起呢三日可以瘋狂睇波就爽

求決賽黃區一張

22號有冇人會睇完頭場走去英超

要幾多張？

TG : doggiewoody

有冇人知23號仲有幾多位

唔計山頂區
有無邊日係接近賣哂

求23 ab區連位

21,22 all sold out, 20,23 limited cheapest tickets

想收張黄區學生

有機會睇奧蘇爆seed
如果佢黎既話

有冇人扮輪椅人士

朝早比人chur 去做野
無撚曬

對上個9月份 深圳搞個個中國邀請賽

廿萬獎金 堅叔爆SEED砌低左OSO

今次又對

20山頂仲有接近10張

港台數碼電視早前與足總商討有意直播港超聯賽事，惟部份球會對免費將由港超聯球會合資的製作足球賽事無條件在電視台直播是有所保留

YES

有無巴打有22/7 藍飛

求2張21號飛
tg: oreoreo

求23號飛一張

20/7 星期四：藍飛
段1 I22,J24
段5 H23,G23

22/7 星期六：紅飛
段4 T70,T55
段5 Q21,Q30
段5 P39,40,41,42

23/7 星期日：藍飛
段4 L71,72

加少少車馬放

TG: doggiewoody
Email: japhkak@gmail.com

少少車馬即係幾多

百幾蚊

加油

執幾十蚊都得掛

On99 係外國唔記得有時差 俾人搶撚晒

黃牛仆街死喇 未有人屌你仲嘈

黃區就話啫 藍區都好意思叫百幾蚊車馬費

除左黃區之外都無咩性趣
連黃區第3行覺得會比人遮都覺得麻麻
不過有得入場近距睇就正

20號都好慘

仲有少量飛

幾張咋

頭先同人地一齊買咗3張
都係山頂而且拆散坐

車馬費？黃牛就黃牛啦屌

一陣原來上網買既

等睇香港人亂鳩咁拍手

開頭樓上又話咩換飛點點點
原來係黃牛食屎啦

係咪未攞得飛住？

其實比賽期間唔電話響,唔閃光燈,唔嘈已經收貨
香港地咁少搞大型桌球比賽,大家都識尊重球手俾個良好環境佢地打波就已經好好

Tomorrow

頭先係部機度拎話冇record 但埋counter度就拎到

求21號同23號既黃色飛，放既話tg: owen1314 傾價錢

有睇開桌球同打既都知道規矩

忽然球迷就

我只係幫朋友買嘅時候買多左
宜家仲有20/7 藍區4張單丁 $220
同22/7 紅區3張單丁 $160

真係車馬費咋

有冇人放 23 號飛？
藍黃都得

拍手位就算啦
我覺得香港人以唔拍多過係咪都拍
佢地今次黎香港打得開心就夠

藍都照殺啦唉好L想睇

藍紅 我返屋企睇637好過

屌, 唔記得左, 宜家得番輪椅位

我睇唔到咁多日靚區，揀左oso個日貴飛，另外2日想睇下marco

桌球應該好難有忽然球迷
但係實有柒頭喺到大大聲殊！！

想要21號飛...有冇人放

有無黃牛呀。。 星期五，六，日最前果區。。 要2連位，每張加200蚊收， pm我

蓮燈有無得pm架？ 唔熟

岩呀 又唔係多位
港女又唔會識欣賞
我相信都高質既

今朝先醒起今日要買飛
入去已經無咩揀 番屋企睇637 算

btw黃牛黨食屎啦

有乜理由最前都賣350 咁on9
賣1000蚊 我撚唔信咁快賣晒
屌佢老母咁撚蠢有錢都唔識賺
搞到我無得睇奧蘇

一樣賣哂
因為有黃牛

黃牛：比返啲車馬費姐

咁公道啲
上網買都有8蚊一張手續費既

你黃牛收貴8蚊咪公道囉

佢一開頭又話百幾蚊

黃牛：真係車馬費咋

忽然球迷最多應該會係ronnie個場

放左未？20有興趣

放23/7 決賽藍區兩張f行（藍區最前）
非原價
有意tg：

收皮啦南亞狗

炒飛死全家

唔係Marco 咩
不過最唔爆係呢日

有冇21號黃區飛，需要四張，最好連位，冇都可以，岀一倍價錢可議

其他日子黃區飛可議

tg: po2905950

我記得好多年前有線搞過表演賽之類，觀眾極低質

20號最後一張

未呀

TG: doggiewoody

20 藍 220？

咩區？

21號門票最快賣斷市
而家ticketbuynow的黃牛都賣哂貨
會唔會有人轉讓2張21號連位的門票比我呀

有無tg

巴打仲有冇多兩張 21 號連位 ?

係呀

沙比做家務整傷腳趾

求21/22/23 其中一日紅/黃飛一張
Tg: asyouwere

打錯
應該係藍/黃

大嗌come on ronnie會唔會比人屌

全世界都係咁叫 係得香港人先會話柒

幾時都話香港係假國際大都會

表面上好開放 實際上根本仲有個陣支那味

高收7月21號 黃區飛
唔只百幾蚊車馬費 有請Telegram HKGIPHONE

我打算吹下口哨算

好吸引

7月3 viutv 約咗傅家俊

冇我，可惜

冇陶大宇最可惜

有既pm我啦

見佢冇狀態既時候 大叫 Ronnie

想要4張21號飛, 有冇人放
pm聯絡

買唔到飛呀diu
估唔到香港咁多人睇snooker

再講多次，炒飛死全家

Pish

收21/22 黃區黃生飛

可用藍區學生飛加錢換

tel: hehe_tel

Btw 收決賽黃區一張

係咪大陸仔出線

打漏左 要兩張連位 （可換既都係連位）

順手收埋決賽藍區學生飛兩連位

高收21號黃區飛，有冇人放。thanks

知唔知有無免費電視直播？
無now

viu 會播某幾場

呢個唔係錢嘅問題
而係買飛應該憑自己嘅努力
好似我都犧牲咗今個月唯一一日假期嚟排隊買飛
你又何必咁做呢

22/7既山頂位有無人要?

一個月得一日假 狗都不如

見到有人極高價收 721 黃區地面 差唔多成十倍價錢一張

差D忍唔住就放左

一諗到oso對堅叔呢個戲碼 即刻忍住左

一雞野無左可以再搵 超強戲碼無左就無

仲認為有万刀甲

張偉健同大宇應該會去
成日見佢地係青年打波

邊度

喂邊到有十倍，我唔睇喇

巴打你有飛呀?
Telegram我傾下呀 絕對比得起錢
tg: HKGIPHONE

stubhub on 撚9

佢果D博水魚搵人買姐, 好難想像有人會信呢D價
上架又唔洗錢既. 佢開到1萬蚊張都得嫁, 最緊要係有無成交姐

唔排除呢度有人低收高賣

望遠鏡觀桌球賽
桌球賽事被觀眾狠批座位距離球枱太遠，場內又無大電視播放賽事，根本甚麼都看不到；有球迷索性站着「遠眺」比賽，而一些球迷則似有備而來，全程以望遠鏡觀賞球賽。

世界桌球總會主席話如果要將巡迴賽放一站係香港,
一年要使1000萬港紙........

其實唔算多
賣貴少少門票收益都可以收翻一半

宇宙GEM紅館開show都敢叫價1980啦
如果真係搞得成, 香港主辦方叫價過千我都覺得完全合理

無咩可能
今次係十年一閏加埋OSO堅叔皇帝白旋風呢D TOP CLASS先咁多人狗沖

如果真係變排名賽 要拉長到一個星期黎打 1-5個場肯定吉

最多係決賽會多人D

中國公開賽最平 百幾蚊人仔
你來回北京睇都唔洗咁貴

皇帝同白旋風都唔係重點啦 咁老 冇貨賣啦

排名賽一樣有最top個班 影響唔大 打一個星期3 4百萬門票收益唔難

如果拎到政府資助,其實真係好少.....
又有助培育球手,港豬澳條橋既錢已經夠搞幾十年既巡迴賽..

德國賽柏林場好似最撚遠

好驚藍位都要咁

藍區最後個d都係睇電視算啦

藍色L行

大家小心啲條小狗woodie
呢條撚樣琴日應承左我賣兩張決賽藍區比我
本身今日交收 點知就同我講話
佢果12張有大陸佬一次要曬

小弟本身有係學校入桌球學會
就算收曬佢12張我都會搵到人睇
咁就同佢傾好用高過大陸佬既價錢同佢收曬果12張啦
點知轉個頭 佢又同我講個大陸佬又岀左更高價
條撚樣根本有心飛機同抬價
屌佢老母臭系

另附電話一個 巴打們得閒幫我打去叫佢柯夜尿
61713361

桌球學會
如果以前讀書都有就好

圍威喂嫁渣

佢依家又係啲炒飛group話原價放21號黃區

實係用返上面巴打個招，釣到人有興趣就托價

建議你cap圖

條友D車馬費好襟計

呢位巴打真係對唔住，事情係我post左去幾個唔同嘅地方放飛，我知係我應承左你先但佢開高好多而佢都一次過買埋我淨底嘅飛。有幾位呢度嘅巴打都原價加$12收左我飛。

咁最後個大陸佬出幾多買你啲飛

佢同條大陸佬既對話
仆街死啦你 你根本係自己去聊翻人地岀高價

張圖係佢自己send比我睇既 同個大陸佬既對話

巴打，咁玩法
我知你唔開心
但咁樣就過份少少

你呢d見利忘義既撚樣
咁樣對你係咁上下啦

仲有
黃牛狗就死全家啦

你自己仇家多黎屈鳩我？ 你冇撚病下

淨係上連登放黃牛都已經夠仆街
仲要做生意唔守信用
支那人dna

洗唔洗轉電話number

仲要同我講話咩 冇飛機其他人
但你而家飛機左我兩次呀麻 我屌你老母

我都知我唔啱，巴打原本要兩張，傾左$850兩張畀佢
但我另一邊都放緊，對家堅持要連果張收而佢又收晒我未放到嘅飛

巴打真心唔好意思

有冇成功同woody交易既巴打出黎講兩句佢有冇抬價之類？

講句唔好意思
錢就輕鬆代
真抵玩

我都食埋你另外果啲啦
你又走去同人傾多次價
唔咩好意思姐

佢唔好意思係因為你令佢賺唔到最多錢麻
信用wfc

巴打，我都有你電話號碼，無必要咁玩丫

你咪黎囉 邊個驚邊個？

係lor 撚驚你呀
邊個錯呀而家

係我錯

錯左仲係到串77
黃牛死全家呀屌你老母

有冇人會放22/7 車馬可傾

我無串77呀巴打

畀次機會del fb post 巴打
買左我平飛巴打出黎講兩句

收嗲啦撚樣

仲威脅人叫人咪撚玩野
想post番人地號碼
賤得佢

我已經同曬大班人講有飛
你一個飛機我知唔知我有幾大獲？

係我錯，我唔會玩野，只係想講你咁做對佢都無益

初頭大鳩人 我都有你電話號碼
轉個撚頭又死狗 係我錯
笑撚死我
黃牛狗食撚屎 啲錢有命搵因住無命享

買左2張23/7黃區 1千蚊兩張係咪好不智

原價都900啦

洗咩講咁多
支持巴打做個好市民
根據《公眾娛樂場所條例》（香港法例第172章）第6條

b) 不得以超過該東主、管理人或籌辦人就活動所定的款額（連須繳稅項（如有的話））的票價，售賣或要約出售該等門票或門券，或展示或管有該等門票或門券以供出售，或遊說他人購買該等門票或門券。

(2) 任何人違反本條的條文，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$2000。

遇到黃牛狗請向警方舉報

講到話爆電話咁串柒柒之後就扮死狗 抵死啦柒頭

我已經原價放畀巴打
望各巴打高抬貴手
Delete 番fb post

我唔係做黃牛
只係今次朋友叫幫手買
見可以買多幾張所以試下賣
點知搞成咁
下次不了

d fd唔俾車馬費你?

朋友都係收加$12

都有其他巴打買左我加$12飛

洗定patpat啦

原價100蚊呀，最遠黃色區

原來淨係罰錢
不過都爽 罰2000

乜撚野叫試下賣
黃牛就黃牛啦

咁都有花生食

算啦，佢都賣左比我

最平果隻係紅色喎巴打

放左大陸佬機?

我同佢講番 我應承果之前位巴打先

good boy woody

黃牛狗食撚屎啦

自膠係viagogo買，最遠紅區整左做黃色
原價300蚊兩張，買左一千…

有無巴打試過係viagogo買飛?
係咪好遲先有飛到手?

其實我都約左小狗woody聽日交收，我問佢佢都話留左比我既,不如比次機會佢，睇埋聽日點先啦

我有21/7藍區段1 i行連位，想加錢換黃區連

睇賣家幾時寄

係咪無得聯絡佢?點先知道幾時寄

你要聯絡Viagogo，Viagogo唔會比你知佢Contact
寄飛有個Deadline 大約開show前一個星期咁上下

想問下買飛揀左郵寄張飛去屋企要幾耐先會收到？

前一個星期都好奈

有冇人放

屌啊邊度搵

屌追完post發現跟車太貼
求23號真.黃區飛一張

睇賣家會唔會早寄，我上次買五月天都等左勁撚耐

好撚貴喎ching

話說都見到啲world snooker championship的人
當住討論區先得唔得

Rika master贏neil個新仔個form幾靚, 係後手長咗啲
但head waist bridge etc.接近無movement

男人之家叫小狗
擺明黃牛都仲買 唔好咁低賤喇你班仆街

D桌球飛我原價加$12放晒⋯
都叫黃牛⋯

其實你知唔知黃牛definition係咩？
高過票價放就係黃牛啦屌你老母 我理撚得你車馬費啦

好波

其實我屋企來回交收地方車費都唔止
下次買多左飛一蚊唔加放畀巴打
但要我屋企附近交收咁可以嗎

Ronnie O'Sullivan

得呀 你係至好呀

無問題
仲有個去左grad trip 巴打留左飛
原價無問題

oso關你撚事咩 慢慢開多幾千個steam acct chok優惠啦柒頭

奧蘇嗰場仲有冇非黃牛飛

咁我覺得又冇乜問題既，十零蚊姐，撘車都要錢嫁

琴日交收完220一張

200 to 220?

係，多謝巴打
其中$8係信用卡手續費

有無人有多兩張飛 可以轉讓 21號

有無巴打放20/22/23號 藍/黃位

pm please

有冇巴打轉讓22號 A/B 區 2連位 pm留價

屌笑左，p字頭個個根本黃牛
炒咩飛都見到架啦
巴打啲原價飛應該比人賣哂出去，做左傻仔

我一早講左有人低收高賣

咩p字頭，直接開名

屌 呢到有邊個個名係p字頭
佢就真係fatfat 屌鬼兩句開下電話，呃到成班人 又汁幾千

u yellow cow too?

好似集體炒車

召喚小狗woody

如果係堅, 都幾厚顏

Marco最新世界排名升上第5, 歷史新高

留名

屌無晒飛

又升？

Judd Trump

啱啱係地鐵見到Marco Fu
唔知係咪眼花睇錯

佢係香港

問下係咪傅生啦

佢企左係車頭 好高大
我淆低行開左

渣ga

洗咩淆底
佢nice到爆

我有兩張21號尾二同最尾一行（都係6號勉強都算連位）既飛有無人有興趣？

無知一問 呢個唔係money 咩？

Snooker ranking同獎金掛鉤

黃/藍飛即係咩價位? 150?

火箭條款
為左幫火箭哥保住個世界排名

21/7 第一節大約幾點完？
1400開波

頂⋯19:00開可能遲到，好難趕入場

9局5兩個鐘打唔打得哂

徵收21號飛1張
咩區都得 ， 開個價
可加車馬費

點解兩個鐘？

因為我16:00要走

好想637 台播番以前D 比賽

想睇JIMMY WHITE

其他唔知 梅菲潮童應該得

我認我係狗
已買黃牛2張

唉好想要721既飛

有冇人要20黃區學生飛
買完醒起自己有嘢做剩係睇到第二場

想同朋友一齊睇直播，巴打有冇地方推薦？

世界第5都要搭地鐵

正常 一年超過大半都唔係香港
點會係香港買車

除非佢老婆會渣車啦

唔係喎, 個陣訪問個佢話佢個車牌係FU147

咪玩啦 marco本身都有錢仔黎
養多架車幾咁閒

好想睇21號奧蘇嗰場 有冇內放飛

自 學生飛都得 咩區都得

有冇人放決賽飛，我剩係買到最平尾二行，想買張前啲既飛

有無人有多一張22號既桌球最平飛呀
有請TG: HKGIPHONE

Viagogo fb 大把人放啦

炒到千幾銀一張

仲有無人有22號飛

VIAGOGO咩黎
fb搵唔到

我有2張150元飛
7月22日
Tg cloudyeah

徵求兩張仼何一日黃區飛
800一張，可議
tg: ci2095905

fb應該search咩先有

3日